傳賭王入ICU家人先後探望 三太：好好呀冇乜特別

三太陳婉珍和女兒何超蓮今日再到醫院探望何鴻燊（小圖，資料圖片）。
「賭王」何鴻燊自去年底入住養和醫院，11月25日生日當天亦在醫院度過，家人亦曾到醫院為他慶祝生日。昨傍晚有消息流傳指稱，賭王近日「身體轉弱」，要轉送深切治療部（ICU）。
「賭王」的四房成員昨日先後到醫院探望，被問及有關傳言時，只表示賭王正在醫院休養，他們是來拜年「逗利是」。三太陳婉珍和女兒何超蓮繼昨日在場逗留約1時後，今日再到醫院探望。
被問到「賭王」留醫一事，三太表示「好好呀，冇乜特別啫，你地成日都亂咁傳架啦」。
而超蓮昨日與母梘一起離開醫院時表示：「佢休養啫，我哋過嚟逗利是。」另外，昨日亦有來探望的家人表示，賭王「無乜嘢」。
現年97歲賭王何鴻燊，據知近月已一直入住養和醫院休養，由於他身體比較虛弱，故須留在醫院。傳聞日前他轉入深切治療部接受看顧。消息傳出後，大批記者趕到醫院採訪。在醫院正門，大批傳媒今日繼續在場守候。
昨日，何家四房成員輪流現身醫院探望他，其中二房何超鳳於下午5時許步入醫院，約半小時後，三太亦到達，超蓮其後亦前來會合，趕忙進入醫院未有接受訪問。直至傍晚，長房孫女何家華到場。

咁有錢都著到咁核突
成個屋邨師奶咁

死左就可以慶祝新年

唔洗陪賭王出席宴會，就開始完全唔保養

最冇貴氣就係三太 四太都叫有啲氣焰 三太真係好似屋村師奶

後生果陣都唔係咁差，而家真係

睇埋後生張相 覺得佢上到位完全係男人貪就手 咁都食得落

咁佢又唔使選議員，又唔使上去朝聖

無事就好啦

賭王愈老d眼光愈差，生d仔女亦都愈嚟愈樣衰

後生時應正加大波

鬼仔新大婆個護士嚟 好似係

街道啲人就叫二太三太四太 但澳門承唔承認 法律上佢哋咩地位

做咩唔係澳門醫

第一次一定在病床

正 分身家 好好呀冇乜特別 啊姐我好滿意

成家都等佢死到底係咩感覺
咁有錢 但成家都想佢死

二太係響大清律例未廢除之前娶既，不過唔知而家仲合唔合法
另外兩個應該係冇合法地位

做二奶梗係手段重要過個樣啦

因為佢係香港人

係lo澳門咁好 躝返過去啦

真難服侍

超蓮

邊位巴打咁撚黐線

粉紅色衫嗰個係三太

我以後係保母/工人嗰啲嚟

屌你著到成個公屋啲師奶咁